人民日報--香港的大學太危險了，還是內地大學好

港大中大悔終生 北大清華更稱心

啲大陸尖子咪撚再嚟香港呢啲生番地方啦

衲弟人之將死其言也善

啱呀,呢舖撐人民日報
唔單止大學,香港都好危險.

岩呀
中國世界第一，唔好行出去